有冇人依然覺得太子站有黑警打死左人

第一你解釋唔到點解要封站封足一日
第二你解釋唔到點解連救護都唔比入
第三訓左係度果個義士仍然唔知係邊個而加係邊

我覺得唔需要fc亦冇得fc
但我覺得HA應該冇講大話
因為分分鐘連佢都唔知

要fc令人信服麻煩黑警自己搵黨鐵拎cctv公開出黎
並立即帶果位被捕者上庭

否則我相信好多人都會覺得黑警(定係其他人士？)
係有打死人

有咩要做

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

蘋果條片 個義士郁都唔郁下
兩隻速龍又對望

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

果個唔係話之後起返身咩

覺得係用一堆false news掩蓋真news

之前新屋領都好多人話假…

source

信

封站足足一日真係好鬼 星期日幾個站拆到爛曬 星期一都即刻開得返

一定係有問題

點解封站咁多個鐘
721元朗，811葵芳，91東涌都嚴重站太子
點解唔俾醫護入場+現場FA要面壁

趕曬全部記者走，唔俾影
從來未試過
一定有問題！

一件事開幾十個post討論做乜鳩呀？
一個post做到嘅嘢就嚟開幾十個Post，人哋行動Post唔洗推啦？

總之唔公佈cctv=默認打死人
無野怕咩認
新鴻基都敢播cctv
黨鐵唔敢得一個原因

推到公開cctv，最直接證據睇到831太子有冇咩事發生
求各位巴絲幫手推推"831真相"行動post

【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

元朗站佢都敢啦

有

我覺得個兩個唔係香港警察，係大陸公安，依家打死左人，唔知點收科。

隔離post 有人睇過CCTV 係真。唔知係唔係真

1 ， 有死人
2， 好似721 之後嗰日有勁多傳聞 ， 扮狼來了
3，完全遮蓋到冇人再追問

咩人先會整假相，咩人先會傳未fc 的文章， 成日邊個邊個個老婆個朋友， 真人真事～ 權威性就退休的狗～

呢一類型只會係共產黨一向的招數， 根本係有死人想扮到冇死人